無得wfh呀！！！！！！！

一半senior已經wfh緊 係咪intern條命唔值錢

邊間公司？海天堂？

做邊行先？

佢就係隻龜

intern 本身已經係做下欄野為主
二黎又唔會中門大開比晒access 你
WFH 真係不如唔好請

真，咪又係唔想返公司做野，想留係屋企Netflix n chill姐～做得intern要預撚咗啦